city有pc仔

頭先city ac2 有pc仔，唔知做咩